西醫公會會長建議政府考慮容許患者在家居治療

西醫工會會長楊超發表示，由於現時不少新型肺炎確診病人，由確診至入院可能需時約一星期，情況不理想，亦會增加死亡率，建議政府考慮容許患者在家居治療。 楊超發在本台節目《千禧年代》表示，新型肺炎如果在確診後一星期內用藥治療，死亡率可以降低，但由於現時疫情爆發，確診者要更多時間才知悉檢測結果，送院診治亦有延

仲信人性
到時個個都落街

攬炒